好心大汗既人咪坐MTR

臭到暈

今日又多人又臭，臭撚到呢

窮咪忍下囉 有錢自己買車噴香水啦

你有得揀咩

奶左佢咪唔臭lo

成班廢中 又打乞次周圍噴 又蚊格甩底毛 又臭